Mr porter 竟然有對咁既色既gucci

呢對到底係邊一年款？
上年有呢對但你 vintage d
今年果對黃d

唔通連mr porter 都要賣假？

會唔會係exclusive色咋? Mr Porter果種出名唔止係多人聽過而係佢係會同好多名牌搞event/interview果d架喎 同好多brand都好close

好似係off white

其實買開都知唔會係假
只係想問下呢對係咩款咩色黎 點解official 無出

燈光啫

香港買手無入好多貨/款番黎賣，尤其係名牌買手多數入穩陣野居多。真係想要通常真係要買開同鋪頭熟叫佢幫你入定，再唔係就好似mr porter咁訂外國貨

笑撚死